大地牌校嬲

香港仲有邊到買到大地牌校嬲?

買嚟做乜
質地硬掘掘又唔好著
宜家d學校唔會再興呢d

屋企特登留左件 唔捨得扔

換季執屋突然見到N年前套簽名校服，差校嬲就齊全套，想買番。

早幾星期獅子石道間校服店 免費任拎 唔知今日執咗未

免費任拎？

而家著什麼牌？

push

已收皮

萬一冬天有遊行可以用黎擋子彈

讀書果時冬天日日著
搞到我都想買返件留念

件野又重又大，但一d 都保暖個下先on9

討論撚自己開個post，咪鳩騎劫

中學仲要低過唔知幾度迫人著
唔著小過

英式校褸

依家好似轉曬做運動褸, 睇落一大陣支那味

真心咩
我個個年代一到高form個個都買件黎著
貪佢官仔骨骨似西裝褸

當年個個都唔想著
又硬又老套又唔保暖

但有年學校轉做兩層式外面風褸入面抓毛嗰種
再睇返其實西裝褸款大地牌又幾型
開始多人著返

其實最大問題係唔保暖
款來講冇乜所謂

屌你老母
成班撚樣係度討論
即係邊鳩度有得賣？

依樣好撚on9 又話低過十幾度先可以著街褸
大佬呀 都已經唔係貪靚既問題
幾時都話香港啲中學好on9

賣校服既舖頭應該都有得賣

中國style運動服

幫你推post都唔感恩